想買多部電話掛機用,睇中rog2

最近玩隻ffbe要一日掛機掛到黑
搞到部電話成日用唔到好煩
聽講rog2有內掛可以down識得自動刷埋某啲game既首抽?
上網睇見到九萬幾個版本
淨想平見到水機三千幾就有部但好似係大陸版?
有無人熟rog phone如果想平應該點買法?
本身主力機係ipHone亦唔打算換
所以唔會亦唔想洗成皮買其他機
因為嚟緊部iphone已經會照換下一代所以唔好叫我買rog2最貴個版本thx
想知三千幾果部係咪得大陸版?

三千幾蚊嗰個係大陸廉價版本 機背嘅物料唔同

點解唔用電腦既android模擬器掛機？

用chrome remote部PC咪得

好多gAme都support唔到

咁耐都未有rog3 你就知間廠三分鐘熱度, 過多排就無support 做孤兒架喇

玩手機課金，刷抽野驚正岸鳩！

過唔到公司防毒 ..

你返工掛到成日機

以前用 NOX 點知有日無啦啦彈話中毒被照肺. Bluestack 又 Load 得慢.

你上司監視到既話裝乜模擬器都死啦

都係想打下機 .. 佢問點解裝我話係 Android 上網有咩事中毒都係中 Android 毒唔會影響 PC... 結果影響 PC. 家下試過再裝都係話有毒, 放棄.

唔係舊年年尾先出rog2咋咩
3無咁快掛
主要係佢有人寫埋啲外掛script勁撚方便先睇中
但又九萬幾個版本

點解會揀oled 黎掛機

SAD BUT TRUE
屌你真心戇鳩 首先特登幾千蚊買部機
跟住貪佢用黎刷 刷完爽個幾日又唔玩
手機GAME又玩唔耐 岩玩既又開始課金
為左D乜 我睇唔透

[black]PS：好撚有錢另計 當我講廢話
[/black]

求教學

自己google

黑mon慳電mode

我直頭做左你想做既野
日常生活主要用I phone
掛機就rog2
Rog2掛ffbe堅爽，單機可以鎖mon掛，連ffbe個省電mode都唔洗用，有時出街坐車直頭鎖左mon袋係袋度由佢掛，協力可以用佢內置巨集，不停掛協力，不過開左巨集就鎖唔到mon，我部機就由早掛到晚，差唔多一日24個鐘都開住隻game咁濟既
不過部機當日常生活用就不鳥喇，ui麻麻，打機用就一流

鬼國版點平都好，我都唔會買鬼國版，
所以買左港行版，512，大約舊年11月買，好似7k左右入手，依家好似無曬512版，全部係1tg版黎

依部機一定一定要用套，我果部係公司掛機，掛掛下唔覺意推左佢落枱，大約30cm高，撞落不銹鋼枱面度。機背即爆蜘蛛網，建議用番跟機個殼，散到熱又保護到4隻角，因為我就係無用殼，隻角落枱，即爆背面玻璃（同iphone比相差好遠，我部iphone跌十幾廿次都無爆玻璃，只係有花）

買咗
想問下個macro有無咩網可以down啲script用定要自己錄?

邊有dl嫁
自己錄啦，咁簡單

想問自動打協力你點set
如果係加入人地果啲
完咗條友無續關一定斷
如果錄埋揀關走位走到仆街因為準備開始果個位都會hi到其他任務
如果set自己開自己打唔會好慢咩得一隻角隻揪全部?

我無攪咁多
只係set左自己開房協力
有時單隻鎖房刷，有時就開俾人入場
我無錄入人地場，好難夾到個時間點，太快太慢都出事
有劍性/四眼可以單刷9成協力關

thx試緊自己開用冰法
暫時ok
劍聖我有不過得79
如果隻抽有無話auto熄邊啲技?

On off我無專登攪，都係跟番會戰用既多